大家覺得《黑夜不再來》定《反高潮》難唱啲？

黑夜不再來

反高潮

Pus

Push

是但啦 橫掂我都係唱得咁難聽

彼此彼此

反高潮堅係難唱

但係2003年演唱會果首黑夜不再來好顛

癲

上面兩首應該反高潮難d

但個人覺得心的距離最難

最後果段

更係反高潮啦
真音 混音 假音密密咁換 勁易走音
黑夜不再來 難既都係低音混聲

黑夜不再來 十個有九個唱到高音果D都唱唔到低音

就算03版都應該難唔過反高潮

難避免卷入時代太恐佈

真

貝多分先至係最難

心的距離

黑夜不再來

聽得出eason既音域有幾闊